屌奶星今日真係好凍

有冇巴打俾啲溫暖我

尋晚著短褲訓
依家隻腳伸唔出張被

著多件衫 甚至褲
要學下自己頂

樓主咁肥，唔洗俾溫暖